{
    "Stocznia Szczeci\u0144ska": {
        "Emilii Plater": "1"
    },
    "Emilii Plater": {
        "Plac Matki Teresy": "1"
    },
    "Plac Matki Teresy": {
        "Sczanieckiej": "2"
    },
    "Sczanieckiej": {
        "Ofiar O\u015bwi\u0119cimia": "3"
    },
    "Ofiar O\u015bwi\u0119cimia": {
        "Ko\u0142\u0142\u0105taja": "1"
    },
    "Ko\u0142\u0142\u0105taja": {
        "Jasne B\u0142onia": "3"
    },
    "Jasne B\u0142onia": {
        "Piotra Skargi": "2"
    },
    "Piotra Skargi": {
        "Bogumi\u0142y": "2"
    },
    "Bogumi\u0142y": {
        "\u0141\u0119kno": "2"
    },
    "\u0141\u0119kno": {
        "Lindego": "2"
    },
    "Lindego": {
        "Poniatowskiego": "3"
    },
    "Poniatowskiego": {
        "Witkiewicza": "2"
    },
    "Witkiewicza": {
        "Osiedle Przyja\u017ani": "2"
    },
    "Osiedle Przyja\u017ani": {
        "Ogrody \u201eSantocka\u201d": "2"
    },
    "Ogrody \u201eSantocka\u201d": {
        "\u015awierczewska": "1"
    },
    "\u015awierczewska": {
        "Karola Miarki": "1"
    }
}